法國越黎越多籃狗post

麻煩死返去玩具台/動物台

系

啲小學雞連開咩台都未識

啲藍波人打下手仔就依哇鬼叫

你試下搵個踢波嘅去打籃球，睇下比唔比人撞死

藍波人俾人拍到手仔: 喂喂～FOULLLLLLLL